人们与机器人有着复杂的关系，在欣赏机器人、害怕机器人、拒绝机器人甚至抵制机器人之间摇摆不定，就像汽车工业中发生的那样。这场大流行是否刺激了机器人革命|马吕斯·罗伯斯| 2020年11月30日|奇点中心
我敬佩任何能够展望未来并就2021年发表声明的人。上周以疫苗为首的涨势创下了纪录，但所有这些好消息都已经被消化了吗|伯恩哈德·华纳| 2020年11月16日|财富
拉塞尔是他最崇拜的球员，他为波士顿队贡献了19分，32个篮板和5次盖帽。波士顿凯尔特人王朝的中流砥柱、球员兼教练汤姆·海因森于2020年11月11日在《华盛顿邮报》去世，享年86岁
那是一家总部设在纽约的出版公司，我非常欣赏他的产品。要掌控你的职业，直接明确地要求你想要什么|马修海默| 2020年11月8日|财富
所以，第二个新手的错误，我会说，是因为我非常信任和钦佩杰拉德和他的经验，我没有对公司进行太多的监督。为什么左翼必须窃取右翼的黑暗金钱剧本（奖金插曲）| Sudhir Venkatesh | 2020年10月31日|畸形经济学
有些东西我很欣赏，有些东西我觉得没有说服力。Daphne Merkin谈Lena Dunham，书籍评论和自我检查| Mindy Farabee | 2014年12月26日|每日野兽
他还回忆起许多游客经常去岛上欣赏丰收和野生动物。刚果被遗忘的殖民地逃亡|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年12月18日|每日野兽
你必须佩服他的信念；这个镇上大多数沮丧的导演都把这种事情称为“艾伦·史密西项目”。索尼黑客：独裁者的举动|Kevin Bleyer | 2014年12月14日|每日野兽
他以一种我欣赏的冷静、直率的态度，把这个话题提到希区柯克身上。阿尔弗雷德·希区柯克的《褪色为黑色：伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽报
它寄托在许多美国年轻人欣赏的歌曲中的希望：新泽西州自己的布鲁斯·斯普林斯汀。政客们是不是太笨了以至于听不懂《生于美国》的歌词|帕克·莫洛伊| 2014年11月6日|每日野兽
让那些在海上航行的人告诉我们海上的危险。当我们用耳朵倾听时，我们会钦佩的。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
我很欣赏看到他在尖顶上追逐偷马贼、跑威士忌的人或一群坏印第安人。原金|伯特兰·W·辛克莱
我们这些游手好闲的人得到了允许，可以登陆并参观这个城镇，然而，在那里，我们几乎没有什么值得欣赏的。女人的环球之旅|艾达·普费弗
餐厅是为当地人的灵魂准备的，他们可以更方便地欣赏沙漠，而不是找到一顿美餐。边境费|霍勒斯·布朗·费夫
我非常钦佩他的性格，但他肯定不可能沿着我昨天视察过的火沟前进。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿